[LIVE][多圖] 遲左2日先上機 大阪遊

睇隔離post好多巴絲都係大阪 原本17號早機 打風搞到今日19號飛到 快運有事個熱線係唔會打得通...我就打左4個鐘 通左聽足2個鐘錄音歌先有人聽 實在太唔好既經歷 原本七日六夜得返五日四夜 行程係亂哂既...

交代返先 八月頭係hk express 搶到$88關西機票 總數連行李每人$987來回住既地方book左Airbnb 原本七日六夜$828 住日本橋附近 去心齋橋同黑門市場都方便 機票住宿保險大概$1900左右 會盡量update得密啲 希望大家睇得開心
btw各位有無類似東京既立食壽司推介？
利申:第一次開旅遊post 多多包涵

個風真係玩野

出發去難波

留名

好唔好食

我都岩岩到大阪，依家坐緊南海走難波，唸住搵燒肉放題，有冇推介

榮華亭 可以一試
兩千幾円放題但質素唔差
前幾日食完

記得試金龍拉面, 聽講好好食

四天王

去大阪食一蘭

金龍

琴晚想食壽司但無閂哂門

我食左2次 感覺上冇福岡咁好食

大阪一蘭本店好好食

中午去左梅田Grand front Osaka食壽司

想食壽司點解唔去東京
一樣88蚊
關西普遍手握壽司都一般

剛去完無耐 下次

力丸

食咗幾多錢

4000yen左右 叫左十碟左右 都有叫貴啲既壽司 總括嚟講係值得一試 利申:輕量屌就可以

堆

四天王 轉頭出發去垂水outlet

補充返先 個人覺得垂水三井outlet都多野行如果由心齋橋出發 先搭去難波站 出閘再轉線去神戶方向 再搭到垂水站 車程都要40分鐘左右

神戶都幾涼下 日落完真係幾大風 但氣溫整體係好舒服的

即焗 揀左抹茶味 好食 500yen

個包係邊度食到？求地址

係心齋橋 見到四天王向前行就岩

樓主仲係大阪？幾時走？

23號夜晚

12:14am

依家啲人咁倡狂 祝你係機場好運

我23朝早去京都
聽日去箕面 大阪城

Same 17號打風改到19號去大阪

18號佢話無位

23號到我去

推

寄倉一定冇事

本身稔住去京都 一起身就落雨

又有咩好怕喎

丸善食肉店

大喜回転壽司炸鱈魚壽司好好食

金龍拉麵 12:06am

真係食金龍

除左食無其他野睇??

樓豬個POST全部都係飲飲食食咁濟